[突發］無恥民建聯許有為 打壓言論自由 係安達邨群組維穩不斷del post 仲踢街坊出群組！

許有為

呢個仆街禁止街坊討論社會問題
不斷del post
仲block 左個街坊facebook 仲踢埋出群組

淨係留返d 撐送中post
不過都係禁留言

條死賤種唔係議員
只係增選委員

一定唔可以俾佢選到
如果唔係言論自由進一步受打壓！

救救深藍地區嘅真港人吖

光復香港 時代革命

推吖

Push

DLLM 民建聯

Dllm 民賤聯

明顯心虛啦條友

推上熱門吖
Facebook share ah

好L噁心啊 成班奶到喪失人性

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Dllm 民賤聯

光復香港 時代革命

救救深藍地區真港人

推

日日都del post del cm
但宜家過份到踢人出群！

有冇巴絲打有心挑佢機啊
唔可以再俾民賤聯拎到席位

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

push

Ching
安達真港人連發聲機會都冇埋吖宜家

幫手推到上新聞

Dllm 民賤聯

光復香港 時代革命

救救深藍地區真港人

唔該各位share 出去
安達真港人連發聲機會都冇
嚴重打壓言論自由

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

點挑
搵住其他政黨幫手先

佢個含家產踢埋我出群!!!
幾撚可恥!!

趕佢出安達
踢走民賤聯

打壓言論自由，無恥。

有片睇

有片睇！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

自己開個新既

區選踢走保皇鄉黑奶共黨!

有片睇！

佢地埋左係到好耐
仲要申請左安達個名
好多唔知頭既都入左去

我地唔係要圍爐
係要正真令街坊吸收多d 資訊

今次係佢得罪我呢個安達飛髮佬!
我要佢冇下一次既存在!!!!!!
踢走民賤聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

E個我明白 我係R33好多年...高登／膠登／連登嘅故事我好清楚...E3個我都冇A/C 香討我直情Ban9佢.....

貼9佢街招

食屎狗許有為

班c9當佢係寶吖

社區需要平靜

許有為： 「呢度(安達)都係我嫁！」
黑社會啊？安達你管曬？增選委員嚟咋，非民選嫁。

已經有素人落左呢區啦

支那律師

班民賤聯惡過狗吖

真？
有冇資料睇睇
我實落街撐

DAB 正寫叫 Dickheads And Bitches無誤

已經有素人落咗呢區啦🤟阻止呢條仆街自動當選🤬

加埋我一份!!!!

真係好撚有為反言論自由方面

屌，咁你唔刪晒啲撐送中嘅post，on L 9

見到公海有片，串過馬撚。話安達係佢睇嘅社區主任啫，搞到大佬睇場咁

呢條友扼殺左好多人既言論自由!!!!
只係好少人出聲!!!!
推佢老母!!!!!!!!!!!!!

笑死，社區主任扮議員

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

安達邨一向被指係公屋紅區重地，宜家睇黎安達邨都有人唔少人支持學生義士，許有為「未來議員」，我會記！住！你！！！

佢自己都播電影派爆谷啦。平時啲街車泊到路燈都見唔到，街坊投訴咗好多次都唔見佢做嘢。見到有人落場播片仲好意思話人，結果尋日出po一堆街坊cm怒屌佢

上次上嚟派餅 提我幾次係許有為送嘅
全屋得我一個係選民 我宜家記住你啦

我有琴日嗰段片但係唔知點樣擺上嚟

有為

有冇人可以教下我點擺片上嚟

#45 有片

自己開個

當市民係即棄condom 有用就要人 無用就踢人 要求fb del佢gp啦

屌佢老母 其實好多屋邨都有呢啲仆街搞小動作
開Whatsapp group 拉鳩啲阿婆阿伯入group
話就話咩義工群 咩拉近距離
屌佢老母實情係日日維穩洗腦

呢條？

我就用呢個upload片嘅

whatsapp群組同fb gp仲好少少，WeChat gp先拿命。洗都洗唔到，一堆深藍自言自語打飛機

佢地埋左係到好耐
仲要申請左安達個名
好多唔知頭既都入左去

我地唔係要圍爐
係要正真令街坊吸收多d 資訊吖

還我言論自由！

有冇好計對付呢d賤招

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

賤種

八五大罷工，十一月區議會血債票償

又係民賤聯

係，thx巴打up左咁我唔使up啦打，D互委會係佢的人仲自稱黑社會許神仲話呢個地頭係佢

條片頭先應直接擺第一頁，俾全連登欣賞下條友嘅英姿

踢走民賤聯

歡迎其他人轉載張相

入面呢個安達群都有發現好多受害者!!!!!
包括埋在下

推到佢仆街

預覽競爭對手

白鴿同林瑋係隔離安泰嘅，唔係安達。呢條建制banner跟住白偉俊

開過個谷

推上去！

屌你老母九龍真係好撚柒閪多呢啲建制垃圾

所有地區group同page都有政治勢力
建議自己開一個玩下

死仆街，成個支那樣

屌！陽萎

其實許神佢起條邨落成已經開始起到深耕，佢每幢大廈都有wts gr,仲要做埋比埋個人資料先可以做會員，佢會問你係咪選民如果未係嘅即刻登記埋，可惜一直冇泛民嚟呢區做地區工作不過年初前學民的黎文洛來過做左一排後潛撚左水冇交帶，影都無正一政棍所以先而家有位素人來呢區

相由心生嘛~你睇下民主派大部分都正正常常!!

陽萎係安泰區對存仔，不過聽説彵是住安達邨

講起條仆街攝石人就把鬼火。本身滿心期待，dklm

話說許神好似的確是中國律師，輪廓有啲似北佬，唔知佢鄉下邊度？

許有為以為自己區區一個社區幹事就代表成個安達邨！最叻就係滅聲，整個僆農場就比佢班支持者趕走！又話安達邨唔講政治！根本許有為係度就已經係政治！一票不投民建聯！

做乜咁多腐皮姐我講返過來頭姐

我要罷工

係呀佢自稱係中國律師，好似話係廣州人嚟

呢個仆街居心叵測!
所以我希望有人願意一齊MEMO下佢呢區!

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

大陸樣

我當時對攝石人都有D期待不過佢唔選都好佢都未必唔過到確認書過關啦

所以要開個新既再吸引街坊入去
黃大仙區都有人開左新group, 抵制極端on9愛國分子

樓主你快d開返個安達xxx差唔多名既谷，拉返佢個谷d人入來，街坊老人一定要深耕要好有心機關心傾計先有用

其實有開架~都係有個區友介紹我入~我先知

民賤同共狗都係差唔多思維....有咁既狗奴係下屬好正常!

佢用假名

佢真名叫許無為 😏

我post呢個素人D資料上嚟，況且起一D群組已經都公開嘅資料來，大家可以WhatsApp佢，支持下佢，睇吓有咩可以幫手

垃圾

安達人 11 月踢佢出區議會

呢區基本上冇得打第一人口結構7:3（7新香港人）而且泛民長期冇人起呢度做地區工作現在基本只可以阻止佢自動當選，安泰反而仲有D機雖然都係下風

如果有邊個提名~記得同我講!我會係安達進行推選工作!

而家已經有位素人來左落戶安達啦你睇返上面D post

安泰白鴿輸咗我寧願死，個建制鳩到無朋友。起碼許神喺區政上無甩過轆，安泰那個建制係hi auntie級別

之前唔記得邊個巴膠媒體訪問曬安達臣四個對交通嘅願景，人地問個建制新一年交通有咩期望。

佢答人地：路路暢通

dllm新年拜年咩！

唔準氣餒
丫姐我會拎大聲公落街狙擊佢
Join me

屌
成班都民智未開原始人咁

佢好神秘咁
上網搵佢唔到
要加大力道做文宣至得

咁撚大獲我見佢成日抽水領功，最近安泰山坡有人用💩💩💩💩非法耕種，存仔做完嘢之後佢即刻去拍片跟進正一跟尾狗

佢話搞緊㗎啦

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

有需要落街幫拖 記得叫埋

佢有為？

不是氣餒而係政府安放嘅人口結構問題，你睇吓睇下啟德有眼見

控制所有安達邨的互委會

有為番去食多兩個光酥餅啦

借位，希望大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

玩屎咁重口

推！！一定要推到素人可以撐到下一屆

推撚到下一屆

咩人做大家諗啦佢哋仲要用天然肥料💩💩💩💩好似話已經拖左一年，現在先有政府部門搵承辦商處理

推爆佢！

TG群組:
反對許有為自動當選!!!!!!!!!!!

推呀 比多啲真安達安泰人睇到
唔好比佢選到

民建聯食屎大

將與世無爭既安達推出去!

安靜就係要禁聲？！而唔係解決問題 尋求共識？呢啲咪中共思想囉 因為唔使用腦諗方法 無腦
安達個邊有好多新移民架 好藍喎
住係個邊既香港人要頂住呀
有無文宣做下呀

如果有的話!我相信一定會有人幫手!!

推呀 光復安達安泰

要存仔啊，唔要件大陸閪

啲公屋咁撚多深藍多少都同呢啲仆街有關
推條大陸柒頭去死

呢位落戶安達嘅素人蕭浩然Jason 原來已經有Facebook page，希望大家幫手like下，同向身邊人推介多謝！

[

推推推

真係有為中年啦！國家好需要你！

全部影啲相都好唔自然
真係好素人feel

收到風，呢條友細個就大陸落嚟香港讀小學，中學讀唔掂之後就返番暨南大學讀。佢喺中國讀法律係千真萬確，佢係深藍至骨，真心愛國，誓死愛黨嗰種，所以唔好奢望佢會幫安達光復

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

你指素人J

我上網乜9都搵唔到佢資料
驚佢係陳凱欣

Dllm 民賤聯

光復香港 時代革命

救救深藍地區真港人

唔該各位share 出去
安達真港人連發聲機會都冇
嚴重打壓言論自由

推到你個許有為仆街我先會收手

原來棍頭會指示叫互委會（包括果位自稱黑社會互委會）凡唔系佢攪活動同街站就落去攪事
#神棍勾結黑社會 #互委會勾結黑社會
#保皇建制勾結黑社會 #安達唔要變元朗
#安達唔要民建聯 #踢走民建聯 #踢走黑社會

仆佢個街

輕輕一推

推！

安達廢老

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

認住班廢老
驚佢地又落街發癲打人

另開新group啦

希望佢可以踢曬所有人

輕鬆推一推

一言堂

一定要阻止佢當選

推！！